有冇人知呢隻咩嚟？？？

有兩隻耳仔好可愛 有冇知咩品種？

我阿公

Silk moth?

你阿公成頭白髮喎不過好精神

Ok la 佢上個月仲有啲咳 而家已經好番晒識飛添

忍唔住Google一下，哇屌你老味，嚇撚死

神獸

你想點
一時話可愛一時又嚇撚死

好似個啲毛毛蜘蛛
蟲真係好核突

聽過人講話咩見到屋企可能有白事
樓主仲捉嚟玩
test下先

睇下樓主有冇話開post唔開心

DLLM

呢隻叫魔斯拉 , 不過而家仲係 bb
放左佢啦 , 唔係佢媽咪會同哥斯拉一齊揾你

( 呢排睇番哥斯拉 d 電影 , 唔知黎緊套哥斯拉 vs 金剛會拍成點 )

睇戲睇上腦 , 唔洗理我

飛蛾

今朝放咗啦